你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉